[膠到完場] 超時空男臣 (5)

搵太子妃

搵「妃」不離三兄弟

萬國舅一晚3套戲
一線小生

Sunlight

豐叔係忠既

sunlight又著呢件

d 乳香咪一定好濃

咁都得

豐叔咁好既

無睇左兩三集

點解突然又唔買仲要咁好死

禁咁即係一定拎唔到五粒星啦

十一哥仲好賜佢地幾個

我都想知

morning朱對奶就爆出來

豐叔真係好好

十一哥好鍚佢地其實

係唔鐘意個老豆者

佢應該對老闆娘好感激

萬國舅係咪笑騎騎放毒蛇架

好想咬

我諗佢係小器左d，轉頭下哂火就冇野

有冇人覺得萬國舅比以前瘦左好多

一山還有一山高

老闆娘係佢家姐嗎

萬國舅三套劇都洗白左，好感度up

同鳳鳴居有仇嗰個係姚嘉妮

你話買就買既咩 ？

點解屠東海無啦啦咁好人

做唔你佢老豆壞事?
買成三皮野 中左要賠300億
狗會緊係做低你喇
買30賠3千萬都夠你慢慢搣喇
貪字.........

咁samuel係未諗住食左成間天朝，而嬌姨就係鳳鳴居

正宗貪字得個貧

萬國舅又突然變好人

屌個baby好煩膠

mk巧盈好柒

我吊呀

慘

又知佢以前d皮4

屌個baby真係好撚柒煩

好作狀

娛樂圈

遲早風水輪流轉就好睇

兩個都抵死

老是常出現

而家算唔算係？

咪轉左

好撚樣衰
一睇就係八婆樣

三字經老是常出現

如果佢以前咁串 其實正常人都應該都會變BABY咁

君馨相當有嫌疑

太子妃穿越過黎 上左真既汪姑娘身

Sandy好快東山再起

lm 再轉啦

其實喊緊第樣

唔係彩池制咩？點會一樣賠率

點解呢個時空套套都係明朝

攻破潼關就入到北京

山海關

又係明朝

吊你笑死我

等睇拎2粒星

咩料

眾將士聽令

用番個3個

一定仲衰

怡安保

係cam後面果兩個係咁聞部cam做咩

三弟做咩事？

成碌木咁

按劇情需要係會1星都冇

煮完ov算啦

好得意呀小冬

面試樣

好甜

望住佢對波

好想屌到小冬大大叫嗌：即管放馬過嚟
好想比小冬征服

個導演幾好丁

sunlight

好想屌小冬屎忽

咁gay

Sunlight好撚淫

一d霸氣都冇

好乸

無J

阿田個樣

morning豬真係性器

唉冇j真係好撚慘

好正呀sunlight

好撚基啊

痴撚線
我架

Sun Light的確係正

小冬已沉船

cap得咁快

快啲嚟征服我

嬌姨同鳳鳴居有咩仇？

你班友成日強調人地冇J

可惜

睇到好辛苦
快d講中到啦

想睇小冬用條撚征服sunlight 個味蕾多d

我大學同學
好似無做了

小冬係我架

小東有得睇無得屌

Sorry錯post

冇jer

歷史上，魏忠賢係古代食好多宮女

我估巴打有TV CARD

冇架

你新黎上乳治巴出名快

共享

其實點解天朝班人會試到鳳鳴居啲菜？

已經夾左佢老婆仔女

仆街嬌姨又黎4424

強姦左小冬

小冬係咪真係冧sunlight ?????
尋晚無睇

搵人買外賣嚟得囉

我嚟

sunlight 真係好正阿

點解我聽到吳家樂講佢強姦左小冬

靠嚇姐

係咪弟弟食姐姐

空 前 絕 後

好撚憎佢

似係動情啦

吳嘉樂強姦左小冬

賭聖3無名小子

嬌姨西痕拼屌

比我執一劑先啦係都

衛蘭舒緩陰道乾澀

套戲戲名叫《超時空男臣》

好撚正

老臨黎?

衛蘭會唔會告呢間公司？

次次聽到都想笑

姚嘉妮個妝好濃

同音都唔比咁惡

老啦

徐榮想佢地拎倒五粒星就真

只係講病理專門術語

咁衛詩舒緩咩呢

好想睇佢地三條友同歷史博返軌

當真

任賊分裂朕屍 勿傷百姓一人

當真！

有無人知太子妃 成日播果個配樂係咩歌？

goo

孤咗一次

孤高一下

姑左

孤高

真係穿左黎？

屌 又改歷史

Ok?

腳呀

識講ok

王君馨啲腳趾

真係太子妃

屌那媽
又改歷史

間屋好正

ok ？

幾慘

李清照

吟詩

腳板底

唔參加點翻身

黎左現代咁耐點都要識兩句既

Double Or Nothing

咁可以設定為真係穿左返黎而變

究竟係咪太子妃

鳳鳴居又唔駛做生意一日

一又唔錯二又唔錯

諗埋阿田先

D客有口食架麻，你話無星就無星咩，除非你話佢衛生有問題架姐

輸就除1件

咬我

公我贏
字你輸

好撚閃

應該係 識吟詩
我估佢可能去左2007年 比果三兄弟係現代留多左10年

中文既詩真係好靚

好想比sunLight咬

仲以為叫佢咬腳趾

小冬快點咬我

夫⋯⋯目前犯

小冬：你幫我口交

想咬sunlight

好想比佢S

有無人知太子妃成日播果首配樂？

推測合理

自便

次次一望到大塊田同蕭正楠就諗起羅信記

無人了

岩岩果幕王君馨幾靚

由細到大呢

扮失憶frd

bb你講得啱

bb

除褲

我冇Jer架

自爆

如果係咁個樣會老架嘛

BB你講得啱
我都想比小冬嗌BB

唔好講

仲以為除褲比二妹sunlight 睇

冇jer點屌morning豬?

屌 佢成日講

第二日全村都知

轉樣轉得咁快

阿田慎重叫你班友唔好講出去，小冬就當廢up

上次佢咪同亮叔講過

不回大明了

Good Night

我又要

Good night

吉night

good night

好sweet呀

關楚耀 死亡之吻

小冬

同個個都講之後叫人唔好講出去

拮麗

3套都地位高

好撚正呀！

Gif

吉light

嗚
小冬嗰句吉night

吉sunlight

差D唔記得亮叔係秦始皇

秦始王

返明朝 不了

sunlight 好sweet

好撚正呀朱晨麗

屌

復什麼國
有女萬事足

扮基溝女係唔係真係有用

今晚扑野夜唔夜

屌 我以為周海媚嚟既添

都無啫啫 點吉喎

有冇巴打想屌小冬

係靚仔嘅扮死都溝到女啦

但是屌不得

車到小冬

sunlight goodnight

肯定係撞奸左

朱晨麗好正

小冬比我屌屎忽嘅話
我晚晚比佢吉night 又點話

sunlight死令小冬黑化 ?

我估做搶救時發現小冬冇jj

去醫院,冇丁件事就

Sunlight唔會咁快死下話

sunlight之前有套戲都係咁錫 唔記得戲名

以前啲人十幾歲入宮
咁就算留多左10年喺現代。
都係廿幾歲 咁個樣老得幾多。

我又要吉like

可能被sunlight知道冇j所以分手
之後變奸

好想同小冬晚晚瘋狂吉night!!!!!!!!

勁似陳法拉

跟住sunlight就信左佢講嘅嘢

好正 法拉2號

小冬撞車後黑化

小冬變奸

係都比我吉先啦

點解話小冬會變奸?

我呀
求小冬吉night同bb.gif

點解有J可以屌女
冇J要畀人屌
公平咩？
成魔之路

魏忠賢+劇照

有個太監滅左明朝
但冇人識佢
所以啲人估小冬係佢

小冬入院做巨J重置手術？

尋日睇今日vip，蕭正楠話古代人可以去現代，點解唔可以現代人去咗古代之後先再返現代

魏忠賢&Tvb劇照

即係佢地三個係偷渡落黎 ？
偷渡都咁高調上電視

玉莖重生

歷史

佢係奸

太子妃

歷史上小冬係滅明元兇
TVB 劇照又有小冬黑化後ge相

邊個話有j就有女屌

魏忠賢歷史無人識

好想睇劇照又唔想睇
好矛盾

歷史李進忠本姓魏
之後改名李進忠
再之後叫魏忠賢

明朝個三條友

魏忠賢（1568年2月27日－1627年12月11日），別稱魏閹，原名魏四，入宮後改名李進忠。

聽日小冬會撞車唔開心

前晚講話已經殺哂所有姓魏既太監

小冬原名係魏忠賢 之後入宮先改名做李進忠

🎉🎉🎉生日快樂！Happy birthday!

1/8 史譚 Robert Stamp
14/8 高尼路 Cristiano Cordeiro

睇左劇照
慾望

如果小冬係現代黑化，第時大軍返到明朝咪一刀斬死佢

魏忠賢係之後復姓先改
而家未知自己叫魏忠賢

求圖

唔想小冬係奸

竹戈

魏忠賢好似閹唔乾淨
試過同乳娘通姦
sunlight

勿劇透

大家有無睇過節目巡禮，小冬好搞笑

有女又點 無得屌

佢無切乾淨㗎

我估小冬黑化後珅哥會變成間嘢大廚
前面拜師嗰段應該係有d意思

除過褲比大哥二哥check喎

俾sunlight飛咗之後玉莖重生

小冬識縮陽

單春冬

小冬話自己年幼就入宮,而且佢又係尚膳..同歷史唔同

冇j真係好慘

唔覺

口音都幾似嘅

今集跑馬嗰度，最尾嗰場中第二都有得派彩
tvb

sunlight咪一樣冇J
sunlight可以拎假鳩，小冬一樣可以

未返明朝已經黑化

好型

根本個背景完全係9up
根據wiki（即係上段嘢）
1.佢成年後先入宮
2.佢入宮前已經非善男信女，又嫖又賭
3.入宮做太監嘅原因係冇錢還賭債
4.佢條J係由自己親手切
5.佢唔係完全淨哂身
劇情已經將呢五點推翻哂

打咁大段野真係on99..跟哂歷史咁穿乜勁越。。。有故你就聽啦

所有劇情上有機會解釋歷史唔一定完全正確
或
鄭子誠教壞佢

上面d人講歷史我咪都講下
同埋劇情就可以ff無極限啫，但用得歷史人物做角色，正路至少都應該跟番佢地嘅歷史形象

求小冬吉night & bb gif

超時空男臣 第14集 - 惠芝動搖有意退賽

芯兒報復以珊欺壓

芯兒遲到入錄影廠，但嫌以珊的裝扮不夠老氣，要她再補妝才拍。芯兒向以珊重提兩年前舊事：那時她還是臨時演員，以珊故意對她諸多挑剔，結果芯兒被調至後排，連入鏡的機會都被剝削。當日以珊對芯兒說自己是要有風駛盡艃，所以芯兒今日要以牙還牙。以珊聽罷傷心，故在拍攝崇禎亡國時表現難過，不料一波以為她為亡國觸景傷情。廣告攝製隊到鳳鳴居拍攝，小冬怯場，說話生硬，惠玲走來看拍攝進度，故意站在攝影機旁，令小冬說話充滿信心。鳳嬌約惠芝見面，告訴她鳳鳴居不會獲得一星。

不過解釋唔到點解手有傷痕. 套劇都有追看性... 同埋幾中意佢一時笑到痴左線 (好似大衛賭馬輸左之後成個人變左石像呆左), 一時好深情 (一波同Sandy姐既BGM).

歷史由勝利者所寫

隻手有傷痕應該係因為佢前世係太子妃

難聽D 呢張似做鴨wor

高麗有打過明朝架咩
明明係明朝附庸國

驃騎將軍係二品官
都尉係六品官

玩野呀

個陣驃騎將軍直頭虛名啦

阿田：佢大我添

垃圾坤

腿

Morning Chu legs

個時邊有高麗，叫朝鮮

明朝將軍頭銜係虛名

鐘意睇佢多d用古代野幫鳳鳴居

Sandy買左新唇膏

李進忠

其實有人開始平反魏忠賢

而家先黎黑市

好一招「賴人出黑市勞工」

姜大衛其實好典型冇用廢老
豐叔就真係有作為好多

兩個老野鬥氣

但都算宅心仁厚既

豐叔人品算係咁

佢好市儈喎，又冇內涵
當正3兄弟搖錢樹 使人唔使本
琴日自己落重注又想打9 人

如果佢地google下
雪雪雪可能會一掌打死小冬

真係好乞人憎，成日冇料扮四條

點丫你兩個邊個先真

女人真係累事

CALL佢出黎比人撞

腳

加多個ivan

整親手係咪搞到以後冇得煮嘢食

圖呢!!!!!!!!!!!!!!!!!

麻煩

Exact7ly

Sunlight好惡

避免中大伏

睇呢到睇到好悶

嘩個角度…

morning朱真係好撚正
有波有腳有樣

朱朱對腳

蓋世寶對腳

岩岩個低抄

好正

佢真係正到癲

廢人求圖

肥左dd

收皮啦屌你老母

你都戇鳩
屌非洲飢婆啦

豐叔好好多

屌 同人講佢入左醫院唔撚得架咩

X-RAY?

照到無J咁點

咪係囉 攞張醫生紙算啦

豐叔點解解咁憎廢老係有原因，佢唔會憎廢老三個女。根本就係豐叔講得岩，條廢物無料扮四條，屌佢老味！

上wiki睇一睇
寫左sunlight係李進忠之男友

X ray會照到冇j?

6號司儀

你撞親隻手會照條J?

做乜鳩

肥媽呢

呢條癲線仔做評審

撞完車又未黑化喎

豐叔個樣

冇J姐 唔洗咁對小冬嘅

痴撚線

搞咁多野做乜

咁不如morningchu比佢番去啦，有咩分別

應該揾坤狗個角色着棋杉呀嘛
順便學師

大塊田識鬼整

大家估下過唔過到骨

女人手 有指甲油架喎

低抄cap 唔切圖

大妹有搽指甲油架喎

小冬五粒星 佢有兩粒掛

隻手有無洗左指甲油先

on9直播冇delay

係囉，點解唔搵坤狗

如果中途出入境處人員捉黑工嘅話…

2粒實玩完間店

痴線劇情，係聽下就識煮到小冬咁，個個買本食譜睇都變廚神，啲人洗鬼去學廚

會唔會大哥二哥返番明朝 佢留低先黑化

頂住先

佢地係咪無國籍人士？ 應該都無大陸老新架啦

今集麻麻

講同做係唔同架
即係理論同實踐

唔比佢翻明朝因為唔比佢亂國

太過夾格啦

二妹係想鳳鳴居退出先唔比佢出現，而家咁樣有咩分別

女人手

呢段劇情真係好on9
成個鳳鳴區都唔知邊個打骰，都冇溝通

原先sunlight唔係想阻止佢參賽架咩，依家又咁順攤

咁煮死梗架啵...

on9有條手鏈

而加又唔阻佢煮

條手鏈

二妹幾時轉左立場架?

大哥二哥想救皇帝
但係改變歷史sunlight就消失
所以黑化(?

利申鳩up

咁撚粗都叫頭髮絲？

真係當人盲

btw 醫院啲人唔踢爆？

大塊田個老母又幾正

女人手鍊

唔洗請小冬啦咁

就算知道步驟都無理由刀法聽下就變勁

屌大塊田你先係廚神喎 天才都唔得啦

仲要女人手

屌，大妹條手鏈

屌！有回憶仲唔係五粒星？

記得洗指甲油，唔記得除鍊

大鍋了

大塊田你咁撚勁使鬼要小冬咩

豐叔好好

On9

豐叔其實係好人

姜大衛同萬國舅好撚基

好緊張

生嘅

隻手穿崩

係嬌姨同馬強衰姐

好～～野味喎！！

遙控煮餸

flag

豐叔好心提個廢老，個廢老仲串番人

一粒星都冇

電視直播冇delay先on9

小人之心

原來條鏈係為左呢場戲

豐叔都想佢地拎五粒星想佢地發圍

豐叔都睇得出

好好人

條魚應該好難食

會唔會阿CEO冇味蕾呀啦

豐叔好善良

哇萬國舅原來最奸

最衰都係sunlight 叫小冬走仲衰
明明最後都參加咗

豐叔轉性？

又好似幾真心

好心一早咪搞呢場大龍鳳啦

咁講法可能真係有5星

姜大衛

豐叔

護狗

所以先係最奸

黑化

奸化

收左錢

都話

小冬好惡

豐叔一直係好人，只係條廢老以前針對豐叔，豐叔先同佢鬥氣，你睇豐叔好錫三姊妹，又俾二妹係自己公司度做

一早賣俾豐叔 邊個煮都5粒星到

攬攬呀!!!!

有朱朱係隔離果然生番條鳩

又話收買唔到

鳳名居25仔

真係睇唔穿豐叔

小冬好man

口味一粒星

仲要做高層

魏小冬開始黎料

黑化啦

難得

鐵血無敵魏忠賢

Morningchu

萬國舅呢齣大龍鳳最高章
人心都收服埋

咁究竟呢5粒星係大妹實力定係收撚左錢

有冇人cap頭先小冬比車撞低嗰時sunlight對腳個幕

咁易拎5星
點解天朝個間餐廳得3星

攬攬呀!!

之前又講到個比賽有幾公正

小冬硬了

佢上集開完會出去同二妹話唔會再收購果陣好善良好warm

根本廢老先係有問題個個

真係易拎

小冬開始黑化

收左錢啦
頭先小冬條魚落鍋慢左

有咩好怨，阿BB咁樣陰9你

枱底交易結果

但係本身唔expect 小冬比車撞喎

本身豐叔好勁啦 中左1000萬做到咁大

小冬玉莖重生

姜大衛做呢款好入型入格

奸既係嬌姨同馬強
我諗之後豐叔就禁唔住佢兩個

豐叔（屠東海／萬國舅）
頭腦戰：11# 腹黑：10 演技：10
yup#

自己出術得三粒星,幫人出就五粒星

會唔會豐叔先最奸
一早收賣左食家
中場休息買到就5粒星
買唔到就1粒

如果大妹都煮到5粒星
咁李小冬其實可有可無

全劇唯一好人

點解小冬講到咁出名 竟然醫院無人認得佢

點解浪翻雲變左廢老

慳自己 豪人地

仲有上集，嬌姨唔俾豐叔出黎解釋，豐叔好緊張大妹點睇佢，好肉緊話係想幫大妹，點會係用錢壓大妹，覺得係誤會，應該要自己出去解釋

豐叔好好人

垃圾大塊田

豐叔好人定奸

呢條友係咪入聚架？

好難捉摸啊

廢老特質係自己要面

小冬有J食唔到女就黑化

係

無女*

btw 之後嬌姨/馬強爆收買呢單野黎威脅大妹佢地

比我打死都唔賣

就算佢好人,其他細既都可以搞

今集係咪轉左編劇寫 咁多bugs

做人邊有忠同奸 永遠都係立場問題

似被人利用嘅棋子

再生鏽嘅刀聽到ceo隻眼都會發光

小冬衰人

豐叔又好似衰唔晒

真心膠多

之前唔係有巴打話魏忠賢割淨一粒丸咩 現代科技幫佢整返條管咪用得囉

豐叔又幾好喎

最醒一定係即反口唔賣
反正無人證

明朝大奸臣，魏忠賢

空前絕後啊

Bug

憑5050呢度覺得豐叔係好人

姚嘉妮正d定9點半梁琤正d

開始有路

兩個一frd底就會有路

叫天朝⋯⋯ 老世係窮撚出生⋯⋯ 仲姓朱⋯⋯

唔通⋯⋯

勾佢扑野啦

方家點會插手到天朝呀

Samuel 遲早食埋嬌姨

應該飲飲下咖啡會做愛

準備食埋

奸夫淫婦

得閒黎我office gathering

就算幾出名既明星,都大把人唔識
醫院D人成日OT,唔識好正常

坤狗

岩岩我都諗到

隻手咁就冇事

如果二弟呢個時候睇完維基發現小冬最後會擾亂朝綱 會唔會就地殺左佢呢

天朝係咪冇豬腳薑食

吳業坤個嘴唇好黑

唔通d咩，會點發展

先前就執笠爭人咁多錢都唔賣鳳鳴居，而加又賣

點解大軍冇哥

Samuel 同嬌姨有無做愛

唔明

花生仔膠up

有無人cap低嬌姨對腳

點解班師傅咁撐佢地

Sandy係咪唔想番返明朝

身份證有問題點去醫院呀

Sandy

10碟

好問題

助手妹

因為有個大

真愛

驅逐三兄弟返佛山

ceci

身份證有問題 點睇醫生?

有冇sunlight zhu腳cap圖

播緊個個電視
個佈景版就係佢個頭

托眼鏡個下

朱..朱元璋

cc

Sandy自己身份證冇問題？

今集咁多bugs

扮頹廢搵番ivan?

你要講既 佢地點落嚟 係大陸

馬子仁生母同養父

洗頭

有冇Ceci ig

洗頭艇

馬撚仁

太子妃黑化

你唔講都唔記得

真係太子妃？ 波兒

300年後在一起 應該不怕旁人不服氣

千方百計接近姓朱

之前套《心理追兇》咪又係咁？

其實係生父生母

張身份證本身係真, 應該可以照辦工作證
如果張證個樣同佢本人差唔多都可以嘅
又唔洗對指紋

其實輸左個絲帶比賽又點
小東咁勁都唔洗靠比賽都多人幫襯啦

生父都係徐榮

三兄弟被人發現之後會點？ 又無香港居留權 又無中國國籍

難民

真係太子妃？

睇賭群先 下星期先再見

朱晨麗又叫小冬唔好參賽
又唔阻止田蕊妮扮羊參賽係咩玩法？

我記得如果無國籍嘅話 當時佢地喺香港 所以香港正苦要俾張真嘅身份證
利申 9up

大陸身份證有問題
香港身份證無事

小冬好撚正
Btw三個男角都勁童顏

二妹朱晨麗幾正可以做我女朋友

生父都係徐榮做

尋日個集

未來男一

係咪呢段片cap出黎

我之前都諗d劇情係咪跟節目巡禮
Btw好想屌小冬！

又做

周麗欣

處女馨老公正啦
處女馨真係好撚正

我覺得周麗欣仲靚過王君馨

好想屌小冬

大海無量

屌好似啲戰隊出場

粥粉麵飯

惡搞戰隊式唱名 好正

巴打又係你 唔好同我爭

又除

成日都叫小冬除褲

又黎

好似王小龜,周星星

again

戰隊

好中二

完全係變身對白黎

煎炒煮炸 粥粉麵飯

仲要加埋轉身

xxxxxxxx 紅戰士
xxxxxxxx 藍戰士
xxxxxxxx 黃戰士

除褲!除褲!

係屬於大哥的

大海無量你架

各位巴絲識貨

最低工資

根本成間舖靠小冬,關雪雪雪同三字經乜事

一個做保鑣 一個計數

連遣散費都唔駛比

管數

講聲釘Q

誅殺小冬

是咪on9, 成個鳳鳴居靠小冬一個，仲想趕佢地走
仲要計數，計最低工資計遣散費

雪雪雪對手成日咁擺攰唔攰

呢三個做喜劇幾好笑
成套劇淨係想睇佢地條線

姚嘉妮真係好正

偽毒坤條仆街快點去死

唔通亮返係....

會唔會亮叔真係林峰

嘩屌

出師表

亮叔 唔通真係....

真係諸葛亮

諸葛亮

佢唔係話佢自己係秦始皇咩

總係覺得亮叔都係古人

古人黎曬香港

諸葛...

我諗緊會唔會真係

老人痴呆

亮叔三國時代番來架

坤哥有無機會係劉禪

亮叔
益洲、三分天下、先帝創業

碧血劍

唔好呀

晉惠帝

袁承志

識返古代

亮叔如果真係 就超級大伏筆

徐榮係司馬 😂

阿斗

成套劇都係古人

人肉積

司馬炎渣

會唔會成套戲都係古代人

eva

朱朱

btw 唔同年代古人一齊出現都幾正

古代人穿越現代開酒樓

同回到三國crossover

李國麟係劉備

毒坤

徐榮真係徐榮

番黎揸大水煲之後中埋頭獎開天朝

嫪毐

知天易 逆天難

古人同古人係易溝通d

觀今夜天象

有老人痴呆嘅諸葛亮

亮叔會唔會係諸葛亮

口疏之相

觀相

己經黃咗

黃左

無

好撚文雅

冇

八掛雜誌都睇

孔明

龍虎豹有冇睇

揸埋扇

把扇

亮叔

揸埋把扇

劉姓
亮

會唔會掛住劉備 所以姓劉

又係雪山餐廳攞景

博學

你同我都係聰明人

跟三國演義 明明係周瑜打贏

亮叔其實係咪諸葛亮

林峯老咗就變成劉師傅

你地睇得演義太多

無錯

揸住把羽扇

劈炮唔撈

無呀

亮叔真係有D可能...

點樣唔係

終於識攞小冬做籌碼

劉備同諸葛亮

心目中得個仔好正常o者
點會傳比個2奶or唔知咩親戚

亮叔聰明人

嬌姨

公司權鬥好撚悶

心口郁得好勁

覺得係9up姐 話哂係真傻

遲早嘉嘉同馬強搞埋一齊

嬌姨會唔會同徐榮

馬強

三國演義濕鳩到 明明周瑜唔係小氣鬼 寫撚到

逆回到三國

你捫
TVB

畫到出腸，可能就係驚你班低能睇唔明亮叔觀天啲對白

個妹係邊個做 過左一半都未出場

姓朱
天朝

朱氏明朝

你捫心自問喎

又天朝
又姓朱
好有可疑

大小姐: 唔識睇呀你老母

歸去來辭都用埋

咪就係

月曆

往者不可諫 來者猶可追

做埋氣象主任

不死人 又係古人

不死人，我諗起吳啟華

天朝呢條線好悶，Tbb 的爭產的路數

不死人

google?好小可會提牌子

劇透下，亮叔真係孔明，用八卦陣傳送佢地三個返明朝........

無聊野

拎黎拖時間

咁點解佢會過黎現代

TVB真係好廢
人地日劇 show 既網址都真係去到 , 起碼都有個樣你睇

估到

因為已收錄牛津字典

串到

辭職信

咩野戚戚焉啊？

佢一早估到佢地三個會黎現代

鄧佩儀就出場

玩厭左戰爭

亮叔原來係關鍵

俾魏延熄燈嗰下掛

一開波真係get唔到,小睇三國

頓首唔係擺自己個名後面? 會擺收信人後面? 認真一問

劇透嚟做乜 睇落去咪知

唔關事 出師表嚟

返去古代個集一定好感人

一間酒樓有4個古人

張公公咁多集都味出場

攬炒也

比起返古代，我比較想知tvb會點發展魏忠賢呢條線

攬炒

攬抄

熟讀勞工法

仆街中伏

仆__現代人唔受限

張公公出現就是小冬黑化之時

鄭子誠?睇片頭又真係有佢喺現代喎

揮手好有一路好走feel

真係落喎

唔濕得水
隻手gg

頂

亮叔 型撚到

個老諸亮

我反而覺得似國產007

套緊身衫

Eva

EVA

一路好走咪就係007

福音戰士

新世紀福音戰士

做太子妃？

一聽就知咩事啦

好想強姦小冬

無睇幾集 sandy紅返喇？

朱千雪呀

太chill啦個表情

好過著緊身衫

咁就無得福音戰士

香香公主

冧返掂坤狗

我以為佢轉左死性

越話唔係就一定係

好心帶海報去比人簽啦

Sandy 想代言嘅天朝廣告，被人捷足先登

人地做戲嫁

廁所冇廁紙

無追晒
點解佢要扮唔係太子妃?

唔想返去掛

未講

曼聯好波！

因為根本就唔係 (暫時)

俾哂機會你試

我硬係覺得最後佢地三個會連到大二小姐同Sandy俾亮叔傳翻三國救蜀

佢知自己係太子妃？

唔鍾意做

讀心神探

Ceci

應該係啦 頭先咁大反應

無小冬戲份，屌

今晚滅佢口

Sunlight>thousand snow>all

返明朝

分手

小冬=黃皓
屌那媽=魏延
三字經=蔣婉

二妹沉船

冇水鏡先生

返去要嫁比太子可能佢唔想

下集諸葛亮發功

亮叔真係孔明

Sunlight d 戲好左，果陣佢做一套民國劇完全唔知做緊乜春

Cap得真係快

5哥

識得呼風喚雨應該係張角黎

到底係咪太子妃
如果係 咁點解現代又有個一樣樣既人

分手嘅小冬要黑化啦

仲記得佢張震強gif

有boby同關永荷果套？

依加先16集，味比我估中暫時返味到去明朝。

我覺得會返返黎

亮叔扮老人痴呆唔洗做
人工照出真係智者黎

好似叫 名媛望族

五gor~

應該返去再返黎

仲有袁崇煥把劍呢

我無面目再留喺朱家，我會離開

鮑姐叫三姨婆做呀媽？

警告劇透

召喚嚇親個gif

季屎油

亮叔真係諸葛亮嘅話，點解佢要扮老人痴呆，搞到鳳鳴居一身蟻

豬腳亮邊識煮飯

鐵板神算應該煮西餐

Eva笑左

聽晚

「超時空男臣#18[粵][PG] 及 《超時空男臣》big big channel麻雀王大賽[粵] 」

係咩玩法？

後者節目宣傳大台旗下演員直播平台及劇集，一石二鳥

2條友

鬥扮醉

諸葛亮意識傳左去亮叔到
就係個一刻 佢開始扮癲呆

君罄bb幾時做女主角

軍馨想點？扮自爆？

質佢

9月開果套佢做女一啦

王君馨好似話拍呢場好辛苦

點解要係咁質佢 如果佢真係太子妃 波仔咪無行

實係啦

佢去廁所入面喝左咩

提子汁

飲到佢D提子汁

穿煲啦

大塊田咁醒既